突發：法國總統馬克龍確診

France's President Emmanuel Macron has tested positive for coronavirus, his office has said.

The Elysee palace said he was tested after showing early symptoms.

He will now isolate for seven days but will continue to work and carry out his activities remotely.

咁都法國到

仆街了又多一個國家元首跳得1cm

左膠抵撚死

拜登呢？

右派中招
好番之後就打9支共

樓主出post好快

自己人點會有事

China Virus

你驚馬克龍有事咩

後生元首

未block 可以快啲block

佢老婆有無事？佢d家丁工人同隔離屋隻狗又有無事？

其實啲元首都中得 證明全國起碼幾成人感染咗架啦
好似美國咁 9月底已估計約5000萬人感染 而家應該成億

今次可以屈法國係源頭了

得42歲

私煙夠自己人啦 咪又係歸西

佢而家肯搞法案處理伊斯蘭主義問題，算係痛定思痛啦
但反對嗰班人先係左膠極致

屍煙知道太多

抵啦

but he will continue to work and carry out his activities remotely.

屌左China Joe 做票未？

上星期都有個42歲女走左

係都佢老婆驚D啦 大佢勁多

我都估到馬克龍又會被人話係左膠

佢從來都唔係特別左，甚至上任後越來越右

侵中完

打左未？

係局住扮嘢

懷疑啲人成日同東德肥婆撈亂

馬克龍向來都唔左 最多係中間派
連登將唔擺明反中既都統稱為左膠

傻的嗎？
撇開佢信唔信有冇做票
人哋唔駛諗下自己國家？而家檯面上真係拜登有晒優勢，傻閪先會得罪未來美國總統
成個世界圍住你轉好冇

屌你支那

左右不分

Sure

而且應該係有deepstate係背後操控

就係太多人有你呢啲仆街思想

令極權坐大

你真係未見識過法國d左

67歲

其實默克爾個政黨係偏右，不過係呢到無人care去了解過

呢個係你想法

馬生 左？

喺連登 左膠=仆街 同左右無關

乜都右

EU右=us 左

假左真右喎

American virus

反Donald Trump就係左膠,所以連登仔叫做陶膠.

上次islam斬頭之後 點都唔叫左la 都即刻屌islam

五常中左三個

反Donald Trump 即係變相撐China Joe

即係敵人

條友政策一時左一時右得罪哂所有人

上次選舉明顯支那幫佢做假票先選到

歐洲左派先鋒既法國，居然淪落到連一個中間偏右既人都已經係左膠
法共應該多D向連仔指教指教

冇人睇到

個個民主總統都要中一次係中共唔會中，因為根本唔會見班蟻民

乜都左

其實都係少數傻鳩乜都話左膠啫

好明顯係從來都冇當過條肥豬西係自己人

繼續啦

42歲女住公立醫院

總統有私家醫生團隊...

某部分連仔既簡單二元世界觀真係好令人羨慕

啲人無諗咁多
總之諗法做法同自己唔一樣就叫咗人哋左膠先

大家咁話

唔好用二元推走支持撐China Joe

咁德國呢？

發覺呢個post好多人想馬克龍見上帝

英國、加拿大（好似淨係第一夫人）、美國、巴西（好似無確認）、法國…

仲有冇？

簡單二元歸類從來不是好習慣

龍哥唔好死 , 啱啱先做番正常人

D人係咪搞錯加拿大果個後生總理

唔明

極右立場寔樣一班人屌左膠
連登左膠呢個詞大約只一人句粗口咁解

push this

唔介意

一直都打緊
Ofcoz 冷戰 超限戰模式

你會唔會話支那無打過人 just because 佢無動用火力?

你咁講嘅話
全世界得俄羅斯同埋非洲國家唔係左膠

驗腦啦

Have a nice day

武漢病毒八國聯軍，美，英，法，意，…巴西元首中哂

佢溝阿婆左啫
條撚樣政策傾向右派大財團
所以先有黃背心呢班左膠示威

你夠右就全部人都係左膠

基本上中左好返唔反都會轉做反,開始反緊既反上加反

因為佢哋係真接共匪

而且佢上任做既經濟政策一D都唔左

老婆2蚊雞

真

侵出院後未見過佢跳

老婆好難無事

跳舞群衆（法國）

咁你不如話畀我聽呢個世界國家唔係左膠？

其實左右一向都係relative term 係一個spectrum

幾時到香港嗰個

到到都有

你想點

咁即係有咩國家唔係左膠？

抵死

馬龍偏右的

美國內政部長都感染……

我講人

唔係國家

中國病毒

舐共嘅報應
今次真係車公顯靈

都得
你不如講下有咩國家領導人唔係左膠

默克爾開放難民所以千年道行一朝喪，當年無人會話佢左

不如你問咁耐

你又講下

以連登政治光譜德國應該得AFD唔係左

就係你呢啲非黑即白嘅天真思想
想搵朋友時一個都搵唔到

講極端例子有撚用咩

佢呢個決定真係錯到pk

唔需要虛偽朋友

國家元首既醫療水準唔洗驚

佢老婆驚D

有更多例子冇死到你唔講？

去撥火啦

冇㗎
所以我已經接受咗現實

同埋我哋嘅討論重點係
以你嘅標準有乜嘢嘢國家唔係左膠
唔係攞我嘅標準

咁所以你搵到有邊個國家唔係左膠未？
唔好轉移視線啦

一係就認柒
一係就比人名

一個上任到而家都堅持修改過分偏向工人嘅左派法律嘅總統
都可以俾你話做咗左膠

佢只係支持一部份左派政策 例如環保議題
但係絕對唔係左膠 實際上係歐盟主要國家（德國法國意大利）元首入邊 佢已經係最右嗰個

普京
維克多
鲁哈尼
艾爾多安
約翰尼斯
莫拉維茨基

無腦右膠

沙特王子囉

沙特幾岩連仔既價值觀

咩唔好攞你標準姐

而家你就係用你既標準嚟討論

你數到邊個唔係左膠未

仲有冇

到德國個衰婆未？？

快

有冇機會變成約翰遜一樣，康復完之後癡曬線咁懟中國

Orban

幾時八國聯軍

死埋就好笑

唔洗同連登仔解釋
講到口臭

OK係你話想要

俄羅斯總統普京
奧地利總理 Sebastian Kurz
匈牙利總理維克多
伊朗總統鲁哈尼
土耳其總統艾爾多安
塞爾維亞總理布納比奇
波蘭總理莫拉維茨基
印尼總統佐科威
馬來西亞總理穆希丁
斯洛維尼亞總理亞內茲
哈薩克斯坦總理Askar Mamin
羅馬尼亞總理Nicolae Ciuca
摩爾多瓦總理Ion Chicu

總有一堆非洲大平洋中南美國家

你拋咁多人名出嚟佢點會識
佢眼中嘅世界政治淨係得撐支同反支

肯定冇啦

哦是嗎

奶共下場

元首政要中招有大國手照住，幾何有事

識幾多同支持正嘅一方有乜關係

個人意見︰其實Orban無講到咁差

哦冇喇

唔得啦
沙得王子有冇屌拜登做票呀

幾時到肥婆？

世界級討論

差唔差見仁見智
但照計就幾啱連登仔口味

有是有，但等我講無你講唔太公道

畢竟世界大事點夠時事台精英勁

條友都on99
二元分立引戰撚黎
同啲人打交 淨係識講 咩呀咩呀一樣

來自中囯的禮物
開心死佢未？

點睇你先係精英

想學野

佢無公開支持Trump同指屌拜登做票

所以都係左膠

應該係咁

咁計應該得巴西個件最啱

之前先唔比人影差佬

咁都有位入老屈

連登仔成日跟人講左膠 係唔係都照跟住講 究竟知唔知點解

唔敢唔敢

小弟見識淺薄，單係做票deepstate已經唔夠時事台黎

而且仲有多位熟知美國憲法同有解釋權既時事台法律學者係到

唔敢班門弄斧

乜野呀
我問你邊個唔係左膠
你問返我做乜啫？

仲有我講左我覺得全部都係左膠lo
咁你比到人名未啫？

知你無班門弄斧喎

識包底就得

當初成班武漢蝗去難咁法國播毒

我中了肺炎 香港政府可以派五千給我了

我咪話比你講下

你唔同意我嘅標準

小弟咩都唔識
每日入時事台都學緊新野
左右派定義都要跟時事台大佬改變

刁

佢老婆好冇中？好似好老㗎喎

Block柒條五毛
又要解釋又要屌

咁你比到人名未啫

我冇唔同意你喎
我認同你呀

法國大環境實在係左
法國所謂既右, 其實都係美國既偏左
法國所謂既左, 係美國就係好左

唔敢唔敢
一陣時事台大佬召喚deepstate就大件事

你比咪得囉

我聽聽下認同你

馬克龍唔係

陶傑同陶膠連登仔其實都充滿中國小農社會DNA

其實你講得無錯
美國政黨係右過人民思想好多
馬克龍既經濟政策叫中間偏左，但社會議題就偏左

I mean叫你block柒條五毛

馬生走去美國應該仲左過Sanders

咁你block 啦

快啲啦

而家係我問你
用你個標準
咩人唔係左膠

講人名就得㗎啦

仲有
我已經講左
我覺得全世界都係左膠

明白未？

馬克龍明顯係打左燈向右轉啦

係佢地眼裡面，我地先係五毛
而且佢地講野有相當娛樂性
聽下都無仿唔洗封鎖住
每個人都有言論自由
即使係反智既言論

非常之明

咁你比到人名未？

唔好逼佢啦
見到都覺得慘

識唔識個左字點解

上面有人話我唔識

我真係唔識ok?

歡迎來到兒登

遲早70億人都中啦

有啲時候我都覺得我好似個仆街咁逼佢會令我落地獄

Sanders經濟政策左過馬克龍
上任前既奧朗德就或者可以比較下

你理得人地話你識唔識啫
認左自己柒未得囉

標準唔同

我都可以話你係柒

仲話逼人覺得自己好似好仆街，係咪好high ?

嗰班右膠嚟，自己就極右所以睇乜都係左

開得戰啦 中左中國病毒 生化武器

甚至極右都比唔上
極右派仲get得明佢地既政治理念
呢班根本就係地平論者D朋友
只係班人云亦云既傻9

啱唥法國標題個法國原來唔係「法國」

我驚佢冇事炸

敢問佢衰咩

法國終於法國到

啲板仔其實都幾撚自私下（睇吓你哋身邊有冇啲咁嘅人）

某国人：病毒源頭來自法國同胞。

你放心 你口中嗰班正正係連登最主流不學無術得黎鍾意圍爐

抵撚死

仲未到近平既

馬克龍唔算左啦，佢係歐洲算係右派而且係正常人

唔打鳩中國既下場

佢未必係左膠，但奶共應該冇咩好拗
記得佢7月仲話肯定世衛嘅貢獻

幾時到木木奠？

關注(2/1)

中咗都唔會同你講

黃背心

同幻幻做愛能醫百痛好似係

但點解d政策咁左膠
帶頭開放畀中東佬姦淫虜掠

人地法國總統唔係世界總統
極權坐大關佢撚事？

唔算左, 不過人民幣真香

竟然可以顛倒是非

好撚野

我唔係講緊咩係啱咩係錯
我係解釋緊點解世界唔係圍住你轉啫

首先我無話圍住我嚟轉

就算一個普通人都應該反極權

何況政治人物甚至總統

乜撚野標準唔同？
一直都係講緊你嘅標準
結果你連你標準下非左膠例子都比唔到
咁你唔係柒係咩？

我邊度好high？
如果恥笑你叫好high 嘅話咁係㗎

原本仲想loop?

你嗡乜？

已經完全封鎖左條友
你仲咁好耐性
擺明條友引戰 想要attention

希望轉變比照BJ

其實覺得馬克龍起碼好過德國條肥婆